一到零晨 大量p牌開垃圾post

仲要扮兄弟推post 成班一毛

輪更凌晨時份無野做

唔好意思 阻你一陣
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

DKLM, 今晚多L到呢。又分化，又企硬要去北角，夜晚出門多D錢咩。

*文